[反重甜］老婆出軌了，外遇對象的妻子竟然要和我結婚？

［序章］

我個名叫周圍法，今年二十八歲，係一個私家偵探。自從同我老婆結婚之後，呢十年我地一直都過得好幸福。

旁人眼中，我地係一對模範夫妻，加上我無煙無酒，唔賭唔嫖，係任何女人都想要嘅「筍盤」。原本以為呢種「幸福」會一直延續落去...

但上天總係愛捉弄人，上星期我放工番屋企，一開門就見倒有條底褲放左喺走廊，而上面竟然有唔屬於我嘅精液？

Lm

呢種題材我第一次試 我會加油 多謝支持

文

寫緊好快

睇標題以為係花樣年華嘅content farm

其實有啲似

「老婆！我番黎啦。」和往常一樣，我打開門，卻發現一條底褲掉在走廊上。

起初我並未有為意，認為老婆只是在收衣服的時候不經意滑了下來。

但她突然從睡房跑了出來，「老公，你返黎啦？攰唔攰啊。」和平時不一樣，她沒有穿任何衣服，一絲不苟的，加上她臉上流了不少汗。直覺告訴我一定有一些不可告人的秘密。

「係啊，好掛住你。」我連忙把有嫌疑的底褲收入褲袋，並告知她我要先去洗澡。

當然這是一個謊言，我懷著半信半疑的心態進入房間。由於我是一個偵探，擁有的偵測儀器數之不盡，我拿出我的超級放大鏡。

「希望係我諗多啦！」我戰戰兢兢的用放大鏡檢視底褲上沾有的精液。

但是世事難料，檢查結果發現，底褲上的精液並不是我的，仔細一看可以看到新鮮的精蟲還在爬來爬去....

用返口語啦

Ok

「屌..估唔到我英明一世，竟然俾個八婆綠咗。」我嬲到當場食撚咗條底褲。一口一口咁咬落條底褲度又活生生將新鮮嘅精蟲咬死。

為咗查出邊個係姦夫，我決定忍聲忍氣，當冇事發生過，同平時一樣咁行番出去，繼續扮演一個乖乖老公。

食完飯之後，我望住眼前曾經愛過嘅女人，成個腦就浮現出佢全部窿俾人挽曬同含過姦夫條撚嘅畫面。

「我瞓先！」我同佢講完早抖之後就去睡房度將超迷你偷聽器塞入佢個電話殻入邊。

「八婆，你含撚啦！」呢一日，個八婆重新燃起咗我嘅偵探魂。

我開始期待聽日嘅來臨...

瞓先 醒再更

LM

lm

早左入黎屌

做一陣嘢之後更

之前日本有單真人真事
好好笑，叫哂成班男家女家親人到場見證老婆偷食
主角冷靜搞掂之後暈低+娶咗姦夫老婆

屌你一講我有d印象

好笑就出文啦

我個名叫仁西，係一個家庭主婦，今年二十七歲。我同我老公結咗婚十年，只不過前幾年開始我已經唔太鍾意佢。

上星期，我決定呃鳩我老公，令佢覺得我出軌，咁佢一定會同我離婚。嗰日朝早，佢出咗門口之後，我就去我老豆屋企，想盡辦法要佢啲精。

終於我放咗安眠藥喺佢杯茶入面，佢暈咗之後，為咗唔想同佢發生關係，我膽粗粗用牛肉刀切開佢龜頭。

以前中三讀過吓biology，有少少印象點樣安全解剖人體。我為咗令出血量少啲，我放咗幾粒乾冰上去止血。

之後用吸塵機將新鮮精液吸出黎，完事後，用膠水將龜頭痴返埋。

等到老公返黎前幾秒，我故意除曬衫，倒咗半支化妝水扮係汗再由睡房跑出黎，凝造一個出軌假象，走廊上嘅底褲加咗我老豆新鮮精蟲一定令佢更加懷疑。

以佢骨子裏滿滿偵探魂嘅性格，佢一定會想查出我究竟有冇出軌，所以我一定要慢慢引導佢。

「離婚啊，短J男！」我開始期待聽日嘅來臨。

出咗

同老婆老豆既老母發生左關係

唔係牙
係老婆想同老公離婚 所以扮出軌 借自己老豆d精呃老公

就係咁，老公調查老婆，老婆欺騙老公嘅日常正式展開。

又係一個新高氣爽嘅朝早，我一起身就揭開老婆條底褲，睇下有冇啲震蛋之類嗰啲，好可惜，係冇嘅。

老婆突然張眼望住我，問「你做乜啊？」

我無答到佢，一支煙跑咗出去，就好似死狗一樣，連反抗都做唔倒。

如是者，我只好扮無辜，乜都做唔倒咁返公司，留低佢一個孤伶伶喺屋企。

———-

「死佬啊！你摷我個閪？」不甘受到侮辱嘅我決定去搵小學同學扑嘢報仇。

既然我都唔愛我老公，點解佢可以摷我個閪，懷恨在心咁，我發誓要俾頂大綠帽佢。

我打開電話，向下碌，終於俾我搵倒小學初戀情人，「係你了，今晚我地一定要挽得開心啲。」

我手震震咁打俾佢，希望有人聽啦....

呢篇我決定更正為［選項故］

樓豬出文未呀
我兩邊故都想睇呀

呢度可能慢少少

「喂？你係..？」電話傳出一把溫柔嘅男聲，就咁聽應該得二十零歲。

「係我啊，仁西。」我細細個已經鍾意佢，作為中學校花，我一直都好多人追，只不過我眼中只有佢。

「做乜call得我咁急，我同老婆食緊嘢wor。」佢隔離傳出一把女聲，應該真係結咗婚。

出於女人鍾意搶走男人嘅本能，我決定勾引佢，「你今晚得唔得閒，我地不如去酒店聚一聚舊。」我舔咗唇邊一下，以示誘惑。

電話入面個男人...

A.即刻應承
B.考慮緊
C.狗衝去酒店

C

A同C有咩分別

A係夜晚靜靜雞去
C係叫老婆死開之後即刻去

好

c

我見佢一支箭跑去酒店，即刻開心死，咁就ko咗佢老婆，我真成功。

我決定要將佢食住，食盡佢。我將決勝底褲拎出黎，一跳一跳咁跑去酒店。

———-（以下為老公視角）

「冇錯，我一早就知你偷情，仲唔俾我捉倒？」屋頂上竟然攤咗一個男人，就係我。我今朝扮返工，實情係要掲開你真面目，錄低你d醜態。

「你個𡃁仔，你溝我老婆？我又要插返你老婆。」我嬲爆爆咁hack入我老婆部電話度...

A.搵姦夫老婆
B.set計時炸彈
C.改密碼

A

你又真係瞓先㗎wor

宜家更多篇

早晨。好人一生平安

我搵倒姦夫老婆電話，原來佢叫雅柔，我即刻打俾佢「不要問，只要信，如果你想知道一切，去旺角兆萬頂樓。」

留下呢一句說話，我就cut咗佢線，出發去目的地。本來我覺得自己好撚型，但後尾先發覺其實人地好易會當我痴線佬。

正當我r爆頭嘅時候，升降機「叮」咗一聲，出現嘅係同阮兆祥幾份相似嘅肥婆。

我心諗唔會掛，一定有啲嘢搞錯咗。所以我就合埋眼，等待奇蹟到來。

過咗幾秒，一把和善嘅聲音由對方傳出。果然如我所料，對方係個好靚嘅人，我張開眼睛，眼前嘅係頭先個死肥婆啊。

「你究竟有啲咩要講？」同外表唔相襯嘅反差萌，姦夫個肥閪老婆，我食定唔食？

A.死就死，打死報仇，頂硬上
B.一拳打暈佢走
C.喺頂樓跳樓

Yo yo-yo

我宜家先開始瞓

Ok
我醒就更

但你個標題……

我改咗少少個內容

想睇樓主自己發揮多D

好 多謝你
我會將內容兜返去原本嗰度

感謝樓主！

希望繼續支持我

幾時更新牙

宜家有少少忙
晏啲會更 sorry

唔緊要！！！！
支持樓主！！！！！

Thxx
有興趣可以追埋我另一個故 威脅林鄭嗰個

宜家有少少忙
晏啲會追 sorry

好大家加油

樓主,對唔住
睇到有人揀左邵音音捽碟我已經頂唔到了……

唔緊要 有d重口味

睇第一篇好大期望。 點知....

係咪handle唔倒？
呢類我第一次寫

原來又係你嚟

又係我
不過呢邊可能更慢d

我個人癲咗，即刻開窗由三十樓跳落去，之後..冇之後了。

肥婆見倒我跳樓之後，怕俾人屈誤殺，所以都跳埋落去。

———-

「以下係一側特別新聞報導，兆萬大廈出現罕見自殺案，一男一女由天台跳下，兩人均當場死亡，FBI正調查...」

我熄咗電視，同我小學初戀情人講「冇見咁耐，估唔到你都係咁撚賤。」

我小學嘅暗戀對象叫做阿威，由於佢生得高大威猛，起碼180，加上個樣又唔差，唔少女仔都好冧佢。

「咁你都唔差姐，竟然落藥令你老公思覺失調，宜家仲死撚埋，呃呃埋埋應該唔少啦。」阿威一路揸住我屎忽，當我係一隻母豬咁看待。

冇錯，實不相瞞，我同阿威先係真正嘅夫婦，我地私底下喺黑市收買咗個證婚人，簽埋紙，雖然我地因為職業關係冇得成日見，但我地嘅感情一樣冇變。

講開職業，我地其實係婚姻欺詐師，專門呃啲蠢人，尤其是啲望落傻傻地嗰啲。

「好啦，雅晴。我今日約咗個fd，你返去先啦，關於下個獵物，我會再通知你。」佢摸摸我個頭，之後送我出酒店。

———-

終於，終於，可以單獨一個人清靜下。我打俾我一個朋友，佢係一個殺手。

「喂，唔該幫我殺咗我雅晴，佢好煩啊。」我其實根本唔鍾意佢，我同佢一齊只不過係想偷佢偷返黎啲錢咋嘛。「所以話女人真係好撚蠢。」

之後我....

A.搵下一個女人
B.搵下一個男人
C.搵我老母

啱啱因為想兜返去我原本想寫嗰個idea
所以更得有d格硬

阿威，即係一開頭個男主角個老婆，個出軌對象先係真男主角

C
樓豬想問下女主角叫仁西定叫雅晴
個名唔同咗

我記錯咗 仁西先啱

文呢

一陣更
呢排好忙
我兩篇文都少咗更 sorry

我決定勾引我老母，反正我老婆都已經死咗。而且我又唔鍾意我老豆，所以要俾啲懲罰佢地。

我久違的打俾我老母，「hi 阿媽，不如食個飯聚聚舊。」我決定順便呃埋佢地副身家，所以買咗強力過期春藥。

佢考慮咗陣，「好啦，叫埋你老豆黎。」之後佢就收咗線，我準備一下d酒啊，老鼠藥啊，方便一陣殺死佢地。

之後，我地決定去尖沙嘴食buffet，我嘅殺人大計即將開始...

我...

A.先姦後殺老母
B.先姦後殺老豆
C.直接殺佢兩個

B

同意

個個都咸濕

樓豬你嚮邊呀

喺度
我一陣會更
宜家少少忙
唔好意思

我好掛住你呀

估唔到我都會有忠實fans

為咗勾引我老母，我要令我老豆迷上我肉體，我破戒同佢搞基。

我喺老母杯嘢落咗微量老鼠藥令佢肚痛，咁我就可以趁空檔同老豆開房。

我同老豆講宜家上房會有特別服務，例如派口罩。條廢老藍絲即刻雙眼發光。

我一步一步咁引佢行去升降機，將含笑半步釘放入佢龜頭入面，只要佢條撚一笑就會全身爆炸而死。其實我都賭上咗性命，因為佢一爆我必定瀨嘢。

（叮）升降機門一開，佢就瓜瓜嘈係咁問口罩呢口罩呢。

我睇唔過眼，將三粒過期春藥擲入佢個口...

之後...

A. 佢開始發姣
B.條撚開始出煙
C.佢個口瀨屎

C
粒春藥係淫賤不能移

錯咗
改B得唔得

C！

要佢條撚笑都幾難吓 佢咁老

之後可唔可以加啲選項嚟虐待條廢老藍絲

sick ball

遲咗少少
不過大把機會 放心

一定虐死佢
佢條撚有d特別

篇文越黎越癡線

好嘢六逐有黎

「你比咗啲乜我食！」典型廢老藍絲嬲嬲豬，發老脾，「你個不孝子。」佢凖備行過黎郁我。

不過我唔執輸，我警告佢「呢粒係過期春藥。至於效果就..」我面帶微笑指住佢條撚。

起初，只會感受到少量熱度，其後，會越來越熱，最後會熱到出煙。正常情況應該需時三小時，不過亦有特例出現(笑）

睇黎我老豆中咗招，一跳就去咗最後個step，條撚好似火燒咁，不停冒煙。佢面容扭曲，由開頭嘅怒羞變咗一個狂喊嘅細路。

佢不停求我俾啲冰佢，於是我念在一場父子，拋咗袋冰比佢，不過係乾冰。佢諗都唔諗直塞入去。所以話..人一藍，腦便殘。

結果梗係..賓周。大。爆。炸！

今次我唔駛同老豆搞基之餘，仲可以溝我老母了。任務一，搞到我老豆入青山，達成。

宜家係任務二——-將我老母先姦後殺。

A.入女廁偷睇老母痾屎
B.入女廁迫老母一路痾一路含我
C.帶KY喺廁所鼠入去插入老母屎眼

瞓醒就更

底褲上的精液並不是我的，仔細一看可以看到新鮮的精蟲還在爬來爬去
你點知的

樓豬幾時出文呀

我刷多陣活動先

宜家呢邊劇情連1/5都冇
反而林奠去到一半了

一開始個男人係偵探 佢用放大鏡check

林奠咁快到一半
我仲想睇喎

Btw樓豬氹番女朋友未呀

氹返了

我怕拖 如果你想睇 我可以加多一個篇章

恭喜樓豬 你女朋友真係好呀
如果加多個篇章會影響故事質素 就唔好加啦

咁又唔會影響嘅
因為係之前諗過出但之後棄咗 因為太誇張
Btw 祝你早日找到女朋友

算啦
我依d毒撚識唔到女朋友㗎啦
十八年嚟都係得左手陪我
樓豬有無溝女秘技傳授吓俾小弟呀

有牙

首先你要知道自己目標係乜性格
例如我 我條女傻傻豬
我要適當時候嗲下佢 將自己同佢同化
或有時佢有難 幫佢
但其實我同佢識jor兩日就一齊了

其實我刀5太知

樓豬你好勁呀
但係有個大問題 我唔知邊度可以識到女呀

我係tg識

樓豬打緊機呀？
幾時出文

同女朋友傾計一陣更

我決定迫老母一路痾屎一路含我。

首先我喬裝成一個肥婆，令自己存在感提升到上限值。咁做會令外表唔太差嘅女人唔想同我相處喺同一空間而離開現場。

我就順理成章入去，之後爬上廁格，慢慢搵我老母。

「1，2，3」經過重重努力，我搵倒個八婆了。我即刻撲上去威脅佢唔好出聲。

由於我係一個白卡佬，有埋青山認證。所以老母都唔太敢反抗。於是，我將我又粗又大嘅賓周掏出。

「嗱！含啊，八婆」我為咗羞辱佢，將蜂蜜塗上，再倒入預先收埋嘅蚯蚓。

蚯蚓喺我條撚度爬來爬去，令我老母好驚...

A.佢照含
B.佢咬落我條撚
C.佢暈咗

A
我覺得選B會冇咗條撚
Btw 樓豬

承你貴言

哭了

Sorry近排有d忙加上注重咗另一個故
忽略左呢邊
Sorry 我一陣會更

樓豬 你咁忙

不如依邊淨係 星期六 日 先出啦
唔想你咁辛苦

Btw 樓豬 放假有冇咩節目做呀

我一得閒就會更呢邊 放心
我呢排都係做功課同溫書

啱啱派咗份論文 得50/100 唉

咁快開始做論文

唉 至少合格先啦
不過我相信以樓豬 嘅聰明才智
下次一定會攞到八十分以上

Btw 有無識到新朋友
唔好成日摺埋自己 得閒放鬆吓
all work and no play makes jack a dull boy

好 我會比d心機

朋友有識啲 不過我掛住女朋友

所以大部分時間都會call 我bb

Bb 我知道你見倒 我愛你

Btw油巴幾時去日本

油巴有冇追小說

樓豬 你突然放閃光彈
好殘眼
你就快 虐死我依隻單身狗啦

唉 未咁快 計劃中
想問吓 你間學校多唔多香港人讀呀

我女朋友同我用同一個連登account

我一定要氹得佢甜甜蜜蜜

Btw 我呢邊反而大陸狗多屌 每次見倒都想殺人

Btw 你一係下年先去日本宜家危險

你女朋友見到一定好開心
你地成日都咁sweet 小心有糖尿病呀

試吓將文宣 放喺大陸狗經常出沒嘅地方
會唔會激死佢地

唉 都應該下年先去到讀

btw放假就同女朋友 傾得開心啲啦
出唔到文都會明白嘅

你都幾體貼

如果你識得氹下女

我估應該有好多女埋身

Btw 如果有乜唔明 可以問下我

你宜家有冇返學

我老母見倒d蚯蚓反而更起勁咁含我賓周，我實在睇唔過眼，「屌你老母，身為素食者，竟然食肉？我要睇天行道。」

（...）

回過神來，我老母個頭已經爛如廢墟，散曬一pat pat咁。而我手上拎住嘅廁所板亦沾滿血跡。

「是但啦，保持冷靜...我唔講佢唔講，冇人知道。任何人都會犯錯，我唔小心殺咗老母姐，冇事嘅。」我好小心咁用廁所板瘋狂撞向老母個頭。務求可以撞開一個窿，睇清楚頭部入面嘅傷勢。

終於，神被我嘅行為感動，廁所板經過長年累月嘅拍打，打穿咗我老母個額頭。我終於可以親手撕開佢個頭蓋。

為了掩人耳目，我將「清潔中」字牌掛喺門口，咁就冇人可以打擾我同母親嘅「遊戲」。

首先，要將頭部面積縮細，一定要放血。我小心翼翼咁將腦袋神經用指甲切開，再把血倒入廁所裏。再用腳踩扁腦袋。

鑑於腦漿四溢，我用風筒將液體吹乾，方便之後處理。呢方面一陣會講。

再黎，點樣可以令頭骨消失得無影無蹤，好簡單。

只要將頭骨大大力敲落洗手盤，利用裂開嘅裂鏠，放入少量乾冰，就可以同時進行冷縮熱脹原理，令骨頭抵受唔住忽冷忽熱嘅無時差洪流。之後就會一瞬間爆開。

集齊骨頭碎片，我就可以一次過放入口，飲水，當藥丸咁吞。

到下一個環節，將其餘面部肌肉扯出，放喺地下。其次，拆開通風口其中一忽仔，利用尖嗰邊當刀仔咁用。

慢慢鋸開肌肉，再手打三至四次，令肉身更軟。如果情況許可，可以偷偷出去買少量火柴，燒到五成熟。好彩嘅話，肉質應該可以比美牛肉。下一步唔駛我講啦？梗係食落肚啦。

OK!血，骨頭，肌肉都解決咗，剩下只有面皮同地下已乾嘅腦漿。

講咗腦漿先，由於已經乾涸，踩碎佢易過借火。之後用掃把掃乾淨再沖走佢就搞撚掂。

個身同頭嘅處理方式大概一樣，所以唔多提了。唯一難題係啲皮肉表面，我究竟..？

A.捏到肉球咁size袋入袋
B.由佢喺廁所
C.放入locker內

D: 當補品賣畀大劣人藥房

樓主係咪6jer畀老母咬爛所以血淋淋同殺咗佢

捏到肉球咁size袋入袋咪又係揼咗佢唔通車咗佢做足球咩

呢一篇咁痴線嘅
不過我鐘意

比黑警食

方便整肉丸比藍絲親戚

我想搞個突破

重口味！！！

或 E po上網連圖話自己殺咗飯聚集團首領老婆

cls 如果咁咬法
我應該死撚咗

比飯罪習團通輯

老羞成怒所以殺咗佢 high adrenaline 所以無死

睇下人情巴定油巴快手揀ABC

乜叫high adrenaline

將肉球 整成叉燒包 比飯罪習團食

秋生哥2.0

高腎上腺素

咁都唔死除非佢係神啦

輕小說title

就算我識氹女 都唔會有女埋身

我 生得矮 樣又無 唔識氹人
又唔識對女仔温柔d 成日mean佢地
我未行埋d女身邊 佢地已經走咗
我真係憑實力單身㗎

仲有 我覺得女仔 係好難捉摸
成日都唔明 佢地諗咩
好難氹到佢哋喎
無讀書 我衰咗英文呀

Btw你女朋友 有無睇你d故
佢覺得點啊

佢嗰邊時間好夜佢瞓緊了
等我答啦
佢鍾意做嘅嘢只要唔係傷天害理我都支持佢
Btw多謝你地一直都支持佢個故同埋同佢傾計

-我係佢女朋友（sorry我冇acc，要用佢嗰個）

多謝你男朋友寫個咁生動有趣嘅故！

多謝你啊
佢一起身見到你個cm一定好開心

佢有個 咁好嘅女朋友 真係好幸福
我都想要個咁善解人意 嘅女朋友呀

你有個 咁好嘅男朋友 要好好珍惜呀
唔好成日鬧交呀
佢喺英國讀書都好辛苦㗎

祝你地幸福快樂

Btw 點解唔開個新acc
共用一個唔會好麻煩咩

知道了
多謝你
佢真係好好 好愛佢

因為我係中學生
而且冇isp email
所以冇得開acc
惟有用住男朋友嗰個先

今年考DSE?
加油呀
祝你入到心儀嘅學校 同科目

唔係啊
我未考DSE
不過多數巴打你先

仲以為你係中六添

但係都要準備定溫書
好好珍惜 中學嘅時間 同朋友

唔好學我 成個中學生涯
都係獨自渡過

知道了
不過我啲數學不忍直視

你有男朋友幫你嘛
有樓豬教你 5**都拿到啦

其實數學做多啲就OK 㗎啦
你仲有時間 慢慢追啦

佢幫我嘅話
攞1都要謝主隆恩了

樓豬應該無咁差掛

話晒樓豬都係讀會計 點都有啲料到嘅
俾啲信心佢啦

仲有比d信心自己

油巴你畀佢呃咗了

話晒 樓豬都係大學生
都唔會好差掛

我覺得 樓豬係讀書都算叻 嘅人
可能佢 扮蠢姐

我其實數學真係差

咁講啦
如果佢當年認真讀書都唔洗入嗰間中學
就算入咗嗰間中學
佢認真讀就唔洗出國讀

當年細個唔識諗姐
現家努力返 咪得囉
樓豬依家都好努力讀書啦

樓豬應該都係入band2中學 都唔算差啦
平時都考到 六七十分 都好好
佢算好叻㗎啦

其實出國讀書都幾好呀
有多d經驗
又可以學識照顧自己
浸過下鹹水 出嚟做嘢吃香啲架

佢見到你個cm勁開心
喺度沾沾自喜

冇牙
不過油巴講得啱

我又幾醒

人情巴有冇打開機

樓主我們到了你在哪

聽日出

話說仲未有人揀ABC

你又唔揀D/E

咁就D啦
反正參考一下你地都唔錯

其實我覺得E正啲
衰嘢我等你呀

呢排個人好懶唔知點解

好似好攰咁

多謝人情巴一直等我d故

係咪太多essay寫呀？

我想聲名遠播，就即刻上連登話自己殺咗飯罪集團首領老婆—-馮盈盈。

不過事實當然冇咁簡單，我只不過係先姦後殺咗我老母，只係...作為一個愛情欺詐師，獵物身分越高，我嘅名譽就越大。

我膽粗粗博一博，將自己所作所為放上連登，企圖招人注意。唔夠一分鐘，我嘅post超過一萬like。

我知道我唔能夠滿足於現況，一定要再有更多嘅，更多嘅榮譽同技巧。

過去，我曾經作為欺詐師呃過過百少女，甚至令佢地身陷絕境。唔止後生女，連明星都衰喺我手上。正當我以為自己係全世界最強嘅欺詐師，我遇上咗一個人，改變咗我一生嘅人—-「太妍」。

佢令我身敗名裂，一無所有，佢將我嘅所有聲譽一網打盡。我為咗復仇，甚至不惜殺死我老婆，老豆同老母。我一定要重振聲威，之後再潛伏喺佢身邊，慢慢折磨佢。

所以我...

A.出發去強姦馮盈盈
B.炸咗個廁所，順利燒撚埋老母條屍
C.繼續喺連登自high

我都唔知不過做乜都冇乜動力

我地大家都支持你！
A！

係唔係會計太d嘢太難 你太大厭力呀
定係學校有人蝦你

定係你太掛住 你女朋友呀

樓豬加油 有咩唔開心可以同我地講
睇吓幫唔幫到你

不過我都試過咁
嗰時連打機都唔想打
嗰陣 係發因為發生咗
非常唔開心嘅事 先會咁

挽你老母5p仔

知道

一有乜會同女朋友/大家講

樓豬你又空堂呀

記得有咩事 可以同我地講 睇吓幫唔幫到你

唔好收埋

of coz laaaa

Btw 呢堂好悶

咩堂呀

你咁早開始上堂嘅

你一日返八個鐘㗎

Econ

唔係牙 我一日返三個鐘。不過唔同間隔
朝早上完隔幾個鐘再上

你覺得悶 係咪因為econ太簡單呀
除咗econ 平時仲有咩堂要上

Btw 上堂玩電話 老師唔鬧咩

樓豬 你點樣呀

今日冇乜心情

係我錯咗

我唔理解女朋友想要乜

我好驚佢突然間離開

雖然我知佢唔會

但如果我再係咁 我覺得好快佢會唔要我

唔好唔開心
你有咩唔開心真係可以同我講
又或者 悶得滯 想拗水吹都得
我24小時為你服務

你又唔係女 唔明女人諗咩都 好正常呀

Long d 係要雙方都俾信心
你地時差又長 差成八個鐘
可能咁令你地傾計嘅時間少
令你地有誤會

仲有 你咁好 女朋友唔會唔要你嘅
佢應該只係嬲一陣

樓豬女朋友 其實佢對你真係好好
唔係個個男人 都會反省自己嘅錯
佢做每樣都會考慮埋你
你要好好珍惜佢呀
佢讀書壓力都好大 而佢又就快考試
你就快d原諒佢啦 你都唔想佢考試肥佬㗎

樓豬 艾miss you蘇much

我下下星期考試
宜家兩邊都停更

考完會即更 sorry 人情巴

不過你可以留下言

唔緊要呀，考試加油！
同埋希望啊嫂同你互相體諒大家，LongD畢竟唔容易

樓豬 你有幾多科要考呀

三科

知道
多謝你

Econ Account

同埋邊科呀

電腦計數

依科 讀d咩㗎

Probability 同chart

睇落 應該唔係好難

最難應該都係account

你地點呀
仲有冇鬧交呀

呢排有
不過我有最大責任
我都有氹返bb

econ
好多嘢背

你中學 揀咗咩 選修科呀

有氹返就好喇

唔好溫書溫到 忽略咗佢呀
下次唔會 咁易氹返㗎

Econ
Phy讀唔倒 drop咗

同中學 嘅econ有咩分別呀

我讀Chem 同 phy

樓豬 加油
唔好比咁大壓力自己
我信你會考得好好㗎
我會每日都同你打氣 直到你考完試為止

好多謝你

兩個星期之後就有故睇了

不過我呢排少上 有時見唔倒你留言

兩個星期 眨下眨眼就過啦

唔緊要 就算你睇唔到 我都會照留㗎

當比d 支持同鼓勵你

多謝油巴
你果然是我的伙伴

你一日會溫幾耐書㗎

基本上call完女朋友就全日溫

你咁努力 一定攞超高分

如果我有你一半咁勤力就好啦

樓豬
吊頸都要抖吓氣
你溫咁耐好辛苦㗎
適當嘅時候休息下

打機 同 女朋友傾吓計
比自己放鬆吓

人嘅腦係要休息㗎 全日咁樣溫法
仲大機會入唔到腦呀
溫到攰嘅時候 真係要去休息
唔好死頂呀

好
背嘢都背到冇精神想打人

又想打人

你附近有冇支那人呀 一拳打落去啦
講笑咋

打陣機 放鬆下 休息下

好啦
Hea陣

啱呀
Hea陣先啦

樓豬你依家進展如何呀

都ok
照進度 今星期ko accounting
下星期開始econ

Btw 完咗林奠之後，我有新故
呢個故會繼續更 放心

樓主讀邊間㗎

University of East Angila
好偏
倫敦去都要五個鐘

好勁呀

都話樓豬讀書好叻

咁你有冇去過倫敦呀

有
睇過大蠢鐘

樓豬

加油呀 你好快就考完試

你考完我地一齊慶祝呀

唉 今日黑警綁架咗好多手足

樓豬 你間大學係咪好勁㗎

你學校附近有冇咩特別野㗎

樓豬你好風趣
做你女友真好

唉

如果比我有一個願望

我希望所有黑警 所有中共黨員 所有親中嘅仆街

而林奠就俾狗屌一世

我其實只係一個on9仔

我成日搞到佢嬲

推呢個thx

將今晚嘅事推上國際！！！！！！！！！

冇

我間學校周圍都係樹 冇嘢玩
一定要出城先叫好d

只係 仆街 同俾狗屌
太便宜佢地啦

我要佢地 求生不得 求死不能

如果可以令成真依個願望
我做咩都願意

+1
我寧願一世唔中五星 都想佢地折墜

直覺話比我聽
話你間學校係好勁喎
一定好難先入到

咁要搭幾耐車先出到城呀

無錯

就算係一世冇女朋友
短十年命 我都寧願
我要見到佢地
以後要充滿痛苦 疾病同折磨 咁樣死去

一般般 又唔係好勁

我見有人ielts五分都入倒

撘車要四十五分鐘？好耐冇出

咁你考ielts考幾多分呀
七分定八分呀

出到城有咩玩呀

樓豬 今日溫成點啊

攰
攰死了
想出故

如果出故可以令你冇咁悶
開心d嘅

你咪出一篇

唔得
我仲有一個星期就考試
寫唔出

疏ly 大家捱埋下星期
19號開始出故

仲諗住氹你出故添

考試考幾多日呀

仲有呀
你ielts考幾多分呀
七定八分

七定六點五？唔記得

我下星期考三日
星期一二 四
考完放一個月復活假

好勁囉
扮晒廢

正喎 放一個月
會唔會返嚟香港呀

六月先返

宜家返 六月又返。會好貴

我好癈

咁你咪會好悶

六月返嚟幾耐呀

仲話廢 你呃人

考完試同你慶祝吓

返黎三個月

好牙 吹水

吹吓水 飲吓酒

happy下

就快考試 緊唔緊張呀

你預計自己考幾高分呀

好撚緊張

我希望有六十分要開香檳

Econ好多嘢背

你依次都咁緊張
五月嗰次會點呀

你咁努力溫 你應該唔止得六十分嘅

等你枝香檳呀

cheers
五月嗰次
計好曬數 只要下星期兩科拎倒60

大考就可以hea d 因為上學期成績我都算唔錯

Cheers

又話自己廢
咁你上學期攞幾高分呀

Econ 66
Maths 88
Accounting 37
Essay1. 53
Essay2. 58
Presentation 80

Accounting 弱到仆街

頂你呀

Maths有成88分
仲話自己數學好渣

呢種數淨係睇graph
好易嗰種
你當十分最難
佢係二至三分

咁謙，笑死了
應該真係幾易

見到個分都呃到吓人呀
至少呃到我先

考出嚟d成績都唔差呀
係accounting差少少姐

你今次咁努力
一定會攞到你想要嘅分數嘅

正常人應該裸考都八九十

一定一定

之後考完就更新故仔

快了 你同人情巴可以繼續睇故

依個post就快變吹水post啦
樓豬你使唔使重開一個呀

仲有幾日咋 樓豬努力埋佢呀
仲有小心身體
唔好考試先嚟病啊

知道

樓豬你點呀
溫曬書未啊

未牙
Econ 0進度

你講笑咋

學校停課未呀？返香港嗎？

啱啱宣布停課
所以冇考試

點解停課嘅
你溫咗咁耐 咪白費咗

佢話疫情擴散 搞到停一個月課
宜家冇考試 其實有啲嬲
浪費我時間
想中國即死

咁五月果次
你咪又要咁樣溫書
辛苦你啦

唔知會唔會直升
唔考試

諗下好啦

今日出文呀

唔同你女朋友happy吓先

我等佢瞓左先出

實等你嘅

都等左幾個星期
唔爭在嗰幾個鐘啦

唔阻你啦

我決定喺連登自high ，我要令人地知道我有精神病，咁我就拎正牌去強姦佢，法律上唔允許歧視，所以只要我有白卡，就有特權。

我開咗個post「我要裸跑」，之後剝曬衫係遮打花園跑到銅鑼灣。如我所料，不足三個字，青山即刻派人拉鳩我，仲call狗要charge我當眾露械。我屌佢老母，咁都要落我罪。

但喺我意料之中，只要拎倒白卡，我就可以為所欲為。我一定要忍忍忍忍佢老母。

將我鎖住嘅係一個女人，但望真啲，原來佢就係我要強姦嘅目標。「馮盈盈」

「放棄啦，係我贏咗。」五年前輸比佢，唔通五年後，我又要衰喺同一個人度？

據佢所講，佢一早喺連登發現倒我，所以決定偽裝成青山工作人員整死我。

我...

A.大嗌有暴徒
B.用腳趾收買隻G
C.用瞬間移動

Oksick貨

On

出文未呀

出了 等我一下 近排有d懶

返到香港嗱

係屋企隔離緊呀

人情巴不如去我新故度

你棄故呀

呢邊不定期更

棄故！？！？

唔係牙唔會棄

出文！物棄

人情巴好長情

出故呀

我好似好懶 拖咗好耐

好擺明啦

人家內疚了

內疚就出文啦

好吧 今日會出

真
你成日走數

呢棑我好懶

真
懶咗d

我已經有idea
但一諗到用要手寫（唔識打字）
就冇乜心機

我除咗對鞋，死老鼠味飄到遠方，方圓百里內無人可以頂得順。之後我行過去問佢，

「一場朋友，我用一堆腳甲泥同你換，你唔好拉我啦。」

我水汪汪咁求佢，另一方面我知道佢好鍾意食腳甲泥，所以就對隻腳止出去收買佢。

「...好..你真係好撚殘忍。」

佢慢慢烏底身，伸出佢條熱辣辣嘅脷脷豬。

我眼見佢毫無防備，一腳就踢咗佢落山。

之後...

A.爬落山燒屍
B報狗
C.走佬

用手寫 之後影上嚟

[行動po]香港人日程表更新

太耐冇睇 唔記得哂

會死

睇吓你手字

ok

好樣衰

唔會夠我樣衰

認真衰

好過我

我以前罰抄比人屌得好甘

比人罰抄十二篇

我個名好多筆劃寫死人

抄自己名 咁無聊

冇計 年少無知